其實正常毒撚點都會有個毒撚fd

點解我冇既

聽咗party with tl你就有答案

因為你係比毒撚更毒嘅超級毒撚

認同